頭條新聞：第17集—今季最後一集

高質到，最後一集

保障同行手足

極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

唔捨得

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

點解最後一集

推比大家睇 輕鬆下都好
成個月我心情都好沉重 睇完開心佐D

真係好高汁

是有種人

小元子

長做長有

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

正。G持

高水準製作

睇完，好高質，串得好應
塗銀塗金要歌舞自焚
生於亂世有種責任

多謝頭條新聞
各位手足721見